愈諗愈覺得，霉閪呢條柒頭真係個陷家剷，大仆街黎！

呢條柒頭，又唔諗下佢細個果時，巴塞幫佢打針，先唔使成為侏儒，仲成就左佢咁大嘅成就，話就話踢左幾年好波幫巴塞贏左啲盃，但巴對條霉閪係救命之恩，仲提供一隊超強嘅隊友去圍住條柒頭踢，令佢做球皇！
霉閪條柒頭，無巴塞，佢仲係條死侏儒，做人做到咁仆街，成撚日散步，射波射上無人嘅觀眾席，快啲收皮啦！
屌佢老母，仲係到呃飯食，唔知醜到極點！

成日縮係巴塞做溫室小花，成世人嘅成就，唔係靠住朗拿甸奴，就係依靠沙維小白蘇狗，一自己擔大旗就散步，唔樂意，無戰意！
屌你老母，你落後輸波都無咩所謂，一打逆境波就唔識去鼓起勇氣去反擊，爭下氣，入返少少波，比啲戰意黎睇下都無！
你老母，早知巴塞當時唧左啲生長激素落海無咁嬲啦！